英國檢方決定對孔琳琳撤訴

涉嫌掌摑香港義工?
其實有冇片?

有冇搞撚錯